[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (235)

Post呢?

卡數1:0

唔知係我中

紐倫堡入波未

psv比多兩粒

阿妓半大我自含

馬里入波啦好嗎

紐倫堡追和派100

不了

紐倫堡2:1未

龍都未中過點入到波

馬里幾時入波呀

80分鐘前追番粒先啦

咪係囉屌

馬拉雞4.5大

Jumped

1860 仲未大

仆街 無角

朗斯 垃撚圾

德乙快撚d入多粒啦屌

拉馬斯追和未

瞓

卡數入多粒穩穩陣陣啦

屌 又中柱 中完未呀

快撚d入啦 馬里

頭十五分鐘已經五角以為真係做左善長人翁架喇！

求派起機

朗斯榜尾都贏唔到屌你

馬拉紅

馬拉加紅一個
希望追和啦

快撚d入啦 屌

見依家人少少
一百幾十冇問題
但點派呢？
呢度又冇pm

我

Tg me

LM先
返高登PM你

Telegram lm

雨防巴好波

馬里迪莫半場主gg
我個主 要有呀

3射0中讓半一

卡數2:0

朗斯已死

請不要失去希望

豬哂

佢踢成點 冇睇
只係想佢入到球

Lm

有無卡數link?

手多串埋朗斯
連輸6注

有個朗字正垃圾

即係開過telegram
之後落街去ATM 轉錢？
好似好煩咁喎

不如簡單一D
最快留we7的一個巴打
我we7 一百人仔比佢吧

me

冇w7

Michaelccs96

Andrew036 plz

+1

id:paulfen123

半3全3

醒未啊廢朗

一百人仔唔止100

馬比人屌打

你最早reply
恭喜
#yup

屌你廢朗

係咪有人派

多謝乳房巴

馬拉加2:1 ft 8c

錢已派
明日如果贏錢再來
但都係會用we7 派支那幤

屌 馬里入未

馬里入得未

頭先發夢 阿仙奴嬴左10:0

馬里迪莫快撚d入啦

試下

阿妓1more
馬里1球就夠

阿仙奴比多一兩粒得唔得

馬里讓半一屌 廢撚到呢

比人屌打

有冇人有睇直播踢成點

屌 串4x5差佢咋

睇數據都知被屌打啦

找卡數入多粒 屌你！！！

作客蟲 都入唔到一粒

似80分鐘有球

似客入

似主

今日讓球盤 全主

馬里迪莫快d入啦

得馬里唔係呢屌

馬里上呀

避左 我今日都淨係玩四場
亞冠試下水温唔夠膽玩咁多

妖 下次見到佢買對家算

阿妓高水角

主絕殺啦好嗎

阿狗讓和 高水無入球

輸晒。。。。

痴線明明馬里有12m最後改龍門球

絕殺啦屌你馬里

80分鐘入@1.88
6.5 @5。7.5 @5.5

追返垃圾朗斯

派我
角球是魔鬼

最後機會

屌

屌 垃圾馬里

依次真係求派水 幫我過今個月

銀行得返80 蚊求接掌 挨到月尾，all in 左 arsenal -2

呀記 我都望佢走算

求派

多謝馬里 將今日嘅數岩岩好推到-1k

有無考慮轉名 隻緊廢又唔吉利

不賭系列
紐倫堡
紐卡素
馬里
拉斯彭馬斯

呢排d盤

崩了崩了

全同路 好在最大注既找卡數贏左補返

馬里點讓半一

屌你老母馬里

無訓過?

屌馬里迪莫

5串1中得卡數
今晚allin串晒亞冠全主

斷馬里 唉

😭😭😭

？

今晚 獅子同696讓唔讓到

一訓醒見到拉馬2:1 就開左飯窗

696強陣+中國對家

有冇咁撚黑啊
本身睇中紐撚堡 av 馬拉加 國民
心諗仆街啦同貧巴對曬
之後就棄兩場跟貧巴一場亞冠下盤 同馬里
自己就揀av 紐撚堡
結果四場炒撚曬 痴鳩線架
偏偏揀到貧巴炒果兩場
點解可以咁黑仔

馬拉加 紐卡數
但都買左馬里

想針

阿狗果然開唔出-2
10.5s

有冇諗過改名

跟左貧巴果場 讓和-2 正

手足請振作
行到水窮處
重看雲起時

三串一衰係馬里到

謝貧b

貧巴我地今晚再黎

呀狗 -2買左走定收半

輸哂

馬拉，紐記，斷馬里

好在1000屌左落去 找卡數

大胃蛇豬緊幾多

今晚歐聯我主場
唔信再輸

Gun

今個月都兩三萬

等你出水

欠債要靠賭博還

本黎歐聯歐霸三日都中得多
跟住56日1連續四日炒哂咁制

今晚亞冠盆b點睇

Ali世界第一

今晚再黎！！

成三十碎人

暫時睇好
696
摩納哥
利華
哈士狗

玩成晚輸100 唔知做左乜

歐聯同路
不過我幾支持歐聯主場威力
而且上輪次名出線贏哂
所以頭場要再諗下

我都係咁諗曼城主場 不過摩納哥頂得住既 仲要休息多一日
受半一高水點都抵搏

不過主因其實係我憎曼城

同哂路
明明頭兩場心水硬係犯賤串埋馬里
玩成晚輸幾10成個npc咁款

睇下係咪巴禾先

摩納哥對熱刺 兩Rd 都贏，鏝對熱刺都比人禁住黎屌

又無得咁講 曼城贏過巴塞啦

曼城 上海上港

墨城反左底啦

Mc handicap 2.5big
Leverkusen handicap 9.5small

到底鏝定摩好
好難諗

我認真嘅

又斷左關
貧巴求追數

所以諗住紅鑽穩陣即場睇路
696+布里斯班[-1]搏下

今晚下盤日

邊個話星期一下盤日

玩左成晚，好彩有錢贏
多謝移民巴

我條6串21都輸

總結下琴日貧巴心水6場結果

2贏 2走 2 輸

琴日買6串7個位巴打希望你平安

大大財神爺

想買鹿島2x1
但第二場冇心水 各位有冇水跟下

尋晚一場馬里斷我3條尾關 豬左幾k 要追數

日職2x1 大家點睇

頭場角大ok?

宜家係咪買唔到？ 定係得我係咁？

有無手足知咩係杜拜世界盃

大大財神爺比料你地要跟

大胃 you 唔撚洗做的嗎

j ed

好撚悶阿

01:15嗰場 主隊買唔買得過

你覺得呢

ali

aliiiiiiiiiiiii

財神爺呢

我都想實現呢個願望

等埋貧巴今日心水先度下點串

好悶架

大胃蛇 有沒亞冠尿

搵啲野學下
番工舟車勞頓 又好少私人時間

馬會做乜封哂盤

可以學咩

不了
呢四日出咩都輸多

幫大家戒賭

出
買對家

琴日亞冠全部開主 識買啦

貢串 ？

對唔住牙大胃蛇
原諒我細路仔唔識世界

+1
星期六2k 星期日7k 星期一4k 今日準備好歸0既覺悟

歐聯我主場
利華
摩納哥 綠字

應該無問題

係

垃圾

Yurag=?

想贏2000 平手算 馬會屌老母

g

樓下係on9

跟左馬里迪莫還我血汁錢

樓上係g

我係ON9

Yurab

我係

樓下要借$$比我

唔好再係到講借錢

唔借典能賭

幾時有人還錢

馬神借比我未

上海有奧斯卡候克 艾傑神 埃美杜夫 Clara奴
全部可以踢？

亞冠精選
頭場西悉尼

跟

嗚嗚 想要紅鑽

貧巴今日有咩心水
求引領

細波好似好d

總之平注好了 輸都無咁入肉

浦和紅鑽[0]
卡昂[0/-0.5]
今日冇乜信心, 請細注玩

支持就幫手reg

鑽

都係買200當睇波

但西流真係好廢

借我啦 睇波比電費就得

上場對FC1:0

西流亞冠好似唔差

西流主場威力呀

魏武之強

1.西悉流浪者（0)

識貨

貧巴 上海個場點睇

頭場就對左

QPR上盤 打比郡上盤

今日試推 無野做

貧巴今晚英冠點睇??
個人睇中打比郡同錫周三
另外諗緊搏雷丁 (哈特打完獌怕recover唔切)

想買2，3，4場主盤
大家點睇

是但中一個 頭十抽一個派200

留名

😇

半場入7球姐係點

lm

姐係冇可能

記錯左 兩隊都叫悉尼

Guned

貧巴要紅鑽喎 你跟邊個

頭四場我都撐主💪💪💪

笑到我

同路

變左guned 自己喇今次

Gunned

曼城盤

[殺狗會]我們的賭博日記28

呢個po得啖笑 入面成班垃圾

喂也 我係入面呀😭

都唔係 大胃蛇好似貼西流

垃圾 睇5起你

西鑽唔贏都唔會輸啦

紅鑽個種西

有喜欣

啱啱輸完日超

咪又係亞洲波 一樣西

輸比696正常
696強陣！

入暗講

柴皮回巢未

係西乙發牛逗

696買唔買得過

貧巴點睇今晚歐聯

西流半大

輸到仆街

要睇西流出咩前鋒

手足消醒未

Last一注買西流 輸埋應該6月先再入錢了

忍q到咩

西流半大有機？

尋晚d半大 馬拉雞個場又訓左冇買

主
主
主
客
點睇

1/1.5博下囉 正常有得豬半嘅

撐紅鑽 有無人夠膽同路

買左

好想係馬會大嗌呢幾句

角大

望手足迷途知返

知錯了

貧巴

咁我應該今日唔洗豬
尋日4連敗

知錯要改過啊

似主不敗, 今日信心麻麻

亞冠5賭啦

唔好拖累貧巴

哈特大波

閪波日

今晚買鏝1:0同0:0

浦和紅鑽[0]
卡昂[0/-0.5]
哈特斯菲爾德 2.5大 (新增)
今日冇乜信心, 細注玩

支持就幫手reg

屌你老母請手足今日支持著我！！直至中獎！！！仆街馬會坑騙手足的財產！！全部給我吐出來啊！！！！

頭關穿起 對左

死野又賣廣告
仲未收齊碎片咩

差1

G持

中左派一個100

唔好咁大聲

仲差一 好似都收左半個月嫁喇喎

我！！！

好多澳假fans

西牛定紅賤

留

西老鼠，不了

老鼠就要 閪老鼠不了

西尼老鼠

頭場9.5有冇同路

西鼠1:0老鼠

張恆 傷心熊貓 你兩個可唔可以死返入黎 唔好係咁推出面d心水post
到底要幾厚臉皮先可以係到乞完水又死出去推曬所有post

不如試下自己玩啦 跟得一時跟得一世咩

貧巴 今晚摩納哥定鏝

LM 派我

點解要搏都係搏摩

梳牙清
唔敢亂推post啦以後

我幫你啦 一直唔知咩黎冇reg到

想要鏝
重申: 今日冇乜信心

我有reg黎gchi貧b架

thanks

西鼠>老鼠=紅賤 識買啦

馬會686 個上盤仲高過外面

但貧b睇好下盤
我睇唔透
skip算

平手

9.5

Ok 未 唔太識搞

堅定不移要摩

仲未鎖咩

摩正氣

呢句真
覺得摩點有綠字

1860真係賤種隊黎
想贏就贏。想輸就輸

快手搵人撞爆佢

咩啊 主係上盤 客係下盤 唔岩咩

同意

主任你專業

鏝啲人無態喎 足總盃都和 我估今場唔係和就係摩

打和之係平手盤？

第一關都危 可能和和

全力支持日本隊打爆班澳洲佬

摩個作客都唔掂啦 上場打榜下游都和

人地留力
叫無態

追左摩成季上盤咁正氣
今場睇點輸都係輸一球 咪比半格比黎lo

摩打盃=廢 對法丙3:3

歐聯利主場同埋次名晉級
但唔知點解揀左摩

莫蛇

我都係咁諗
鏝半格先得1.3x
不了

墜機墜機

唔好提 季初追左唔少1860對家
上季開始睇唔起呢隊野

咁你知點解人地要推咁多個心水post 啦
因為根本唔撚識賭

馬體會派$？

阿古路出番黎之後都未入過波
上場打足全場

主任 我想要平手上盤 點睇

一兩場聯賽無得講 要咁講摩對法甲前列作客不敗啦

咁上場係咪full team
教練留力今場
我買左摩納哥

支持紅鑽

角大俠

泡菜仔傑志都贏唔撚到仲想挑戰我世界第二696

唔洗睇 打算跟人水跟一世

巴打重識笑真樂觀
Btw 7000注 大戶

紫貝大把錢起機

借$唔還 家族世世代代男既性無能 女既做雞做公廁

大戶一兩場起跌既事
我地輸兩舊都樂觀啦

支持

你琴日好勁 出親場都有功課交 點解雲爺爺條廢老點都唔出你打聯賽？

原來平半轉平手

好似係平手轉平半

現代連傑志都贏唔到
作客696點贏呀

追到數未

勁又點 我買左-2呀
賣走奧燒轉踢442 我拍基佬 雙箭頭先係皇道
死雲加識條撚咩

佢撚會踢442咩

1600 和 細波

442是個錯的陣式

一成不變 不過我都尊重佢老人家

巴打 尋晚之後d波轉返運未

有排

冇 岩先又入左錢 講左燈神買左nac半大 大家都唔識買

原來琴日差d中孖寶半全膽

有冇慰安獎

冇 其實唔知呢個pool點計

唔輸都輸佐啦。唯有平伏心情再起機

紫貝有無水

買咩

係時候紅字追數

4:00 skip了 貧巴同大蛇對左驚驚

唔講咁多

紅鑽
Chow
696
首爾

有沒同路

CHOW

跟你起機

我係chow 大波波喎

chow同首爾

紅鑽
曼城
韋根
只買三場

繼續跟貧巴搵食 最尾一注錢啦

Btw編號 死死死

1444
0444

時間都

痴線

Rip

邪

重注 上半場細球同下盤

即刻買主

報驚

我知點買啦

到目前為止無論歐定亞冠都冇隊作客贏/和過

救名呀媽咪呀 真係尾注啦 只可勝

巴打rip

客會贏

頭場9.5s

希望根據張飛
0444
1444

啟示賽果 0: 1

到底頭場下盤係邊隊 想跟

人地買外圍炸

+1果隊

其實場波好大機會開1-1

小角100%

紅鑽開角？不了

買左三萬蚊1.5半細

求集氣

轉左盤

696 得唔得？

讓球數 西悉尼流浪者(主隊勝) 浦和紅鑽(客隊勝)
西悉尼流浪者[0/+0.5]
浦和紅鑽[0/-0.5] 1.78 2.05

貧巴 上盤？

唔肯定, 不過買咗

平手客盤

我想串696x首爾

西悉尼最後召集
澳洲佬實好打過日本仔

上盤？

西悉轉咗盤，仲好。已買。啱啱仲回咗少少。

平手客盤
平半可能輸半

信魔咒，買西流

要左角大

集氣支持

想汁萬幾蚊
而家好後悔

轉左盤 好驚呀444

冇左平手盤

chow（讓主）×696×首爾啦

驚就唔好賭

貧巴點睇696同Fc首爾？

平手盤時無買

買300半大 希望巴打你贏

㗎仔坐完長途機，腳軟了

買左西悉

西流不敗

屌完主場先腳軟

場場主咩 on9

主隊弱陣？

紅鑽落重飛

西流大波點睇

頭場客好不好

西流受讓了

紅鑽係無限鳩猜隊，對體力隊好輸蝕

貧巴出左咩心水

賓福特X曼城點睇

西悉
喵叫
696
上海sp

全same

對哂

紅鑽
696
FC首爾
3x1點睇

696都對？

屌 係咁跌水 紅鑽 係咪要宜家入啦

唯一擔心主隊贏完打吡戰後慶祝，屌閪屌到腳軟。

係 直插+1

紅鑽

又落 就黎讓半一

E家無貧巴大蛇個d照住 唔敢買普通隊讓球 大球會都話讓得起

利申：2k 200 200咁買輸到240

西鼠再轉半一即屌

有咩即時比分apps好用

主受讓半一就屌多注

球探

唔知點解呢排入波冇通知

西維爾[-1/-1.5] 對 李斯特城[+1/+1.5]

球探
Goal都ok

kick off。

iPhone? 無開notification就會無

驚就減注碼 買讓球主客和

李城反底 拎歐冠

莫家

1.88買左西悉 原來仲有得回

紅鑽落到暈

快撚d轉半一

開哂 但都冇 次次要禁入去先有 早幾日都冇事

Del左再down過see see

入左啦 0:1左

頭場半大 唔中apple daily 見

西流已經20幾場未試過兩連勝，上場贏左今場不勝

西流殘陣

到底今場係西悉主定中立場

點角要中立場？ 唔合規格？

Goodest la

大胃

越回越愛
支持西流到底

唔好 生命滿希望

支持主人

你打呢句野果陣有無經大腦？

貧巴 1點15分嗰場 主隊買唔買得過

西流第二主場
上上次炒jet 2粒果個場黎

第二主場

你與我同坐這條船

原來無辛達利比
成隊識佢一個

教我賭博

睇今日個勢唔會 要起機

一邊一直keep住狀態 上場仲贏埋老鼠
一成休左個幾月
仲要澳洲佬對架仔
點解會有澳洲佬受讓高水買
利申 唔識睇盤

冇睇法

咁就岩啦
頂足全場

點解要用第2 主場？ 平日有其他運動比賽用？

首爾對上海
8.5b？

貧巴今晚兩場歐聯點睇

主原來殘陣

日本曼聯串696

西悉尼2.5大有無同路

澳洲踢亞冠其實好差

風水唔好呀

西定鑽

有無人知日本悉尼洗唔洗廿個中？

半一即訓身

香港去都只係12

西流受平半就黎回到兩倍

唔緊要啦

1.88買左

14 15個鐘

不嬲都會輪流用 可能主場比人book 左黎唱海闊天空掛

單程唔洗 日本仲要近過香港

No need
六個鐘左右

聽候發落

睇唔透 買大算

我上網睇最少10粒鐘

On9?

真心問，咁樣大落飛既波開唔到

我經驗係死多

巴打你

1925

早飛買左西流平手

Heajai比個5我✋

今日有咩心水？ 賓福特X曼城點睇

有冇LINK

成班9up當秘級

9分鐘趕唔到去狗會入錢

Hello tuipoeo58

賭即場囉

💎

呢場唔使講係開上盤

19258767

Number

秒開大波

浦和紅鑽[0]
卡昂[0/-0.5]
哈特斯菲爾德 2.5大
今日冇乜信心, 細注玩

支持就幫手reg

自爆

日職紅魔鬼

真係密密送死

有無人買b c

客 2.5細

回到2.0再入多注

西流個陣

最勁果個係度已經夠

派錢波

開波

閪流點夠閪鑽西

紅鑽1st goal 100%

架仔最撚勁

有冇Link

澳洲咁撚熱 架仔熱到打邊爐

唔洗入咁多 一粒夠哂

買角大 可以？

李忠成 興梠慎三 武滕雄樹

西流

差小小就開波兩分鐘入波

紅鑽玩緊迫，好啊

西西西西西

上半場ko澳洲佬

邊隊差啲入 冇睇直播

射門0:1

好彩hea踢

我意思自掘墳墓

鑽撚爆個閪佢

有冇LINK啊

但紅鑽的確高成班波

架仔個龍又唔接波又甩手

2.73 ｛0 ｝1.48

即

Youtube咪有

超級我呀！

紅鑽號啟航

鑽-0.5@0.98

今日貧巴號係咩？
利申：no1 風扇

射門0:2

Cccccc

紅賤唔入就比西鼠入啦

得我買左西悉尼？

有少量傻仔唔跟貧巴

尋日買阿狗輸死，紅鑽要爭氣

2.5大

半大

紅鑽gogogo

邊個屌打緊？

又唔好咁講，大船都會沉既
利申買左紅鑽

唔跟就傻仔 屌你老母啦

角呢

閪鑽逼得好撚緊

超級我

超級我不嬲On9

有錢唔執仲唔係傻仔

然好多

角細無難度

大家都係日本仔
點解jumpei睇落咁能廢

半和

勁就唔洗踢澳假 波都未控到

紅賤幾勁

射門0:3

角小頂實🤘🏻🤘🏻🤘🏻

唔好擺我上枱得唔得
痴撚線

差d

琴日好半0半1 全14 15

貧 遲早你俾人擺上枱

盲跟 十個有八個都係輸打贏要

閪鑽角小王

同路就跟 跟得就要承擔風險

半大全大唔該
仲有西流入波未

悶波

西流不了

有角就有波入 刷角

這場唔洗多波入😂😂😂

佢不嬲痴撚線

有有半細同志

冰封角球

轉埋盤 補條2穿1

屌你老母

角

屌你老母 乜撚野呀

西流好似冇咩料到

尻HEA西老鼠

你痴撚線唔係新聞啦 做乜姐你

補注no goal先

2張黃都未射到1次門

8.5s入得過?

1:0

屌埋你老母

屌你家母

西流好似得個龍門踢
其他人發緊夢

角啊

紅鑽半場比粒

點入角好

Block左佢啦

啟示賽果快點應驗 0:1 來吧來吧

3.5入大😆

大獲 冇角

入唔入客fg好

2c -8c

好悶呀場波

入未呀日本紅魔

4c gel

給我往死裡入

上啊角

加油啊 不要放棄啊

西老鼠要入了

西鑽入波啦

西鑽入未

0-0 學乜人踢波

半大點半大

屌
角都唔撚識刷
馬騮戲咩而家

半大被逼害

踢緊乜

斬左佢啦 hea到咁
對唔對得住係場到撐你地ga球迷啊

補返張無入球

李忠成仲唔入換自己出去啦

日本隊打鬼佬隊不嬲唔會刷 有睇過日本對澳洲果場亞洲國家盃就知 特登落到底都唔刷 可能知角球對亞洲人身高冇着數

主主已死

好有point

7.5s

角小黨大勝日😂😂😂

有冇人睇緊直播 踢成點

半2通常全10

3萬半細巴打 cashed

西流上年好鐘意
今年頹到

第一球紅鑽 支持日職巴塞

西流off side goal 紅賤空龍被清

笑了

E個真

西流主場都踢得咁保守

中立場

頭20分鐘簡直就hea鳩

西流號入未

日本仔係邊位死護爛護都唔推出角

會入

西流仲未有射門

利迷子呢

3C

中場打邊爐完場

3c

垃圾波

下半場西鑽456

唔好jer我主人呀
我係佢隻狗大胃

趁中場入去屌醒班架仔先

入角大定細好？

補唔補番細角好

好彩

利迷係我主人
日日出糧比我

梳
想問佢食左飯未

唔還$死全家

跳左樓 有緣再見

怕撚左琴日D角

利迷主人

主人

挽留

仲買唔買696...

9.5b啊

召喚連c雅出場

欠$唔還 全家生cancel

到底邊個

巴打係跳既一瞬間 竟然重打到字 果然係連登仔

不了 堅跳

我都想入行 請人嗎

大胃爺

挽留了

唔送la

通常半3就全10

你死左邊個養大胃

入手大波好嗎

半場有冇水 最後一擊

屌你呀 肥仔

6.5b入得過？

主人跳完仲上到黎留言

大胃係我主人 其實佢撚狗咁撚我

想補注no goal

7.5s照入啦

I am living in paradise 👼🏼

下半場爆c 就好了

我平時賭既錢都係主人比我
你可以pm佢

不挽留了 記得冇人先跳 唔好壓死無辜

主人話今個星期比20k我玩住先

大波-300

g持

我岩岩入左7.5b，知我戰績既巴打識做啦

真心 正常下半場轉打法
好大機會刷角

我個囝要買樓 我係d 貴樓跳 等樓價跌先

2 條毛ok?

pm左 希望利迷子會彩下我

維多利亞壹號

你冇囝

紅鑽屌到人無射門都唔入

大是大非貢講野

.... 我有女

.... 報左驚

半3全6好嗎?

都係多子最好

唔請我仲要報驚...不要做人了

利迷好多隻狗架
我同支竹都做緊

教埋我睇盤先好跳

點解馬會唔派錢既

左手定右手

睇樓盤我就識 近排睇中元朗獨立屋

馬會呃你錢

西流更衣室出嚟刷角高空轟炸好冇

利申: 冇買

左右

牛屎地方

半3全11

又多個受害者

正常

住一棟呀 爽yy

食左你成千幾蚊喎！
快啲打去投訴

下半場召喚連c雅

大家一齊叫利迷主人比料

借間房黎吊女

9.5s gel

Show Blocked User - 哈米波波

快d去投注站投訴

依家真係見一個block一個

唔好痴線。。。。

ok 我起緊 差幾塊紙皮

2.5大仲有無機

6串7唔係6條單頭 1條6串1咩 定係原來一路都錯撚左

紅鑽入未？

。。6條5串1 1條6串1

6.5B

我心目中3個盤神
一個大大財神爺
一個利迷子主人
一個貧巴

日本仔腳軟了

快

西流頂撚住呀

全4好了

半格

爆角吧

主無射？

4C

想入角

總之就9.5s gel

西流fg

鑽入未

紅鑽入未

紅鑽第一隊入球100% 唔中問我拎番

認真少少啦鑽

gun

多謝

買左半個月人工

阿寶 正定反

咁都仲問
西流有福了

學到野了

跟$20@2.31

多謝巴打

阿寶下一球八成都中

😂

紅鑽1-0

Yeah

第一隊入球 浦和紅鑽

阿寶唔係曾經正過咩

輸左超過一關，冇得派

Thx我真係跟左

0:1 多謝巴打

識唔識分主客

紅鑽Goallllllllll

GOAL

主隊0射門 你想點贏錢？

真係入撚左

好波

中呀 ching ho ball

Goalllll 01

唔識睇就過主

Goal

阿寶還我血汗錢

西鑽

貧巴歐聯買咩？

阿寶想燈9我日職巴塞?我大多你第2球都仲得

日本仔幾時跑得咀快

西流0射 早應該輸啦紅鑽頂住

Win 2 輸2 走2 你6串7派毛咩 戒啦

打到咁清楚 分咩撚主客

今日係小弟破地獄日

轉左過黎lihkg無玩燈好耐 定大家想我做番燈？

三哥！！！

鑽2-0

0:2

渣渣臨入多兩粒未

搞撚掂

0-2

係咩
我呢排先上呢邊
唔知你轉左玩法

紅鑽頂撚住

2:0 可以熄電視

2.5大重撚希望

咪gel

第二球一買就封

追3-0

頂住高水-1

西鑽cashed

垃圾老鼠降班啦
diamond ho ball

入多球

9.5s 頂住

老鼠好似好多後備

有人怪錯阿寶

差一關貓叫半主

和客

追多球先

Goalllll Goalllll

我都係今日先第一次見阿寶

咪撚再入

都話紅鑽唔贏都唔會輸

2.5大補得no gal

西悉號又輸